<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts id="Main" type="collection">
  <text id="TEXT_USM_MANUAL">
    <value>Lancer la maintenance du serveur d'utilisation</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_CLOSE">
    <value>Fermer</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_RUN">
    <value>Exécuter</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_ACTION">
    <value>Action</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_DESCRIPTION">
    <value>Description</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_CLOSE_DESCRIPTION">
    <value><![CDATA[<strong>Effectuez une clôture logicielle automatique des groupes de facturation dans les intervalles d'utilisation expirés.</strong><br>Chaque nuit, la plate-forme vérifiera que les intervalles sont terminés et, à l'aide de la configuration de la période de grâce ci-dessous, il créera automatiquement des groupes de facturation et modifiera leur état en "Clôture (logicielle)".]]></value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_CLOSE_INTERVAL_HEADER">
    <value><![CDATA[Créer et fermer automatiquement les groupes de facturation pour :]]></value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_CLOSE_BLOCK_ACCOUNT_DESCRIPTION">
    <value><![CDATA[Lors de la fermeture automatique des intervalles, bloquez les intervalles sur les nouveaux comptes.]]></value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_RUN_DESCRIPTION">
    <value><![CDATA[<strong>Exécuter automatiquement les adaptateurs de fin de période sur les groupes de facturation en clôture logicielle</strong><BR>Quand un groupe de facturation fera l'objet d'une clôture logicielle, que ce soit automatiquement ou manuellement, la plate-forme lancera automatiquement l'exécution des adaptateurs de fin de période.]]></value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_RUN_SCHEDULED_ADAPTERS_DESCRIPTION">
    <value><![CDATA[<strong>Exécuter les adaptateurs planifiés</strong><BR>La plate-forme exécutera périodiquement des adaptateurs planifiés configurés. Remarque : Si ce paramètre n'est pas sélectionné, tous les adaptateurs planifiés doivent être exécutés manuellement.]]></value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_AUTO_CONFIG_TITLE">
    <value>Configuration de la maintenance du serveur d'utilisation</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_AUTO_INFORMATION">
    <value>Ces paramètres contrôlent les divers aspects de la maintenance du serveur d'utilisation.</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_AUTO_ENABLED">
    <value>Activé</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_UPDATE_CONFIG">
    <value>Enregistrer la configuration</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_GRACE_PERIOD_CONFIG_TITLE">
    <value>Configuration de la période de grâce pour la maintenance du serveur d'utilisation</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_GRACE_PERIOD_CONFIG_INFORMATION">
    <value>Périodes de grâce utilisées par UsageServerMaintenance.exe pour déterminer quand effectuer automatiquement une clôture logicielle ou matérielle des intervalles.</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_SETTINGS">
    <value>Paramètres</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_GRACE_PERIOD_SOFT">
    <value>Période de grâce de la clôture logicielle</value>
  </text>
  <text id="TEXT_USM_GRACE_PERIOD_HARD">
    <value>Période de grâce de la clôture matérielle</value>
  </text>
</texts>