<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts id="Main" type="collection">
  <text id="TEXT_Identify_Sessions_Using_SQL">
    <value>Identifier les sessions avec SQL</value>
  </text>
  <text id="TEXT_An_empty_table_with_the_name_t_rerun_session_">
    <value>Un tableau vide nommé &lt;b&gt;t_rerun_session_</value>
  </text>
  <text id="TEXT_has_just_been_created_in_the_database_The">
    <value> vient d'être créé dans la base de données. Le</value>
  </text>
  <text id="TEXT_in_the_table_name_is_the_current_rerun_id">
    <value> dans le nom du tableau est l'ID de réexécution actuel.</value>
  </text>
  <text id="TEXT_You_will_now_need_to_access_the_database_directly">
    <value>Vous devez à présent accéder directement à la base de données et exécuter l'outil SQL nécessaire pour renseigner ce tableau, t_rerun_session_</value>
  </text>
  <text id="TEXT_with_the_session_ids_you_wish">
    <value>, avec les ID de session à annuler ou renvoyer.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Une fois le tableau renseigné avec les ID de session, cliquez sur 'Etape suivante : Analyser' ci-dessous pour accéder à la page 'Identifier et analyser' où vous pourrez visualiser ce qui va être annulé et renvoyé avant que l'action ne soit effectuée sur ces sessions.</value>
  </text>
  <text id="TEXT_I_will_use_SQL_directly_to_identify_the_records_to_be_backed_out">
    <value>J'utiliserai directement SQL pour identifier les enregistrements à annuler.</value>
  </text>
  <text id="TEXT_Next_Step_Analyze">
    <value>Etape suivante : Analyser</value>
  </text>
  <text id="TEXT_Examples">
    <value>Exemples</value>
  </text>
  <text id="TEXT_Essentially_you_are_just">
    <value>Il suffit d'insérer les ID de session des transactions à annuler, mais vous devez le faire d'une certaine manière. En outre, la requête d'insertion des ID de transaction en échec est différente de celle concernant les ID de transactions réussies.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Peu importe si vous vous trompez. Tant que vous n'avez pas supprimé ou renvoyé les transactions, même si vous êtes passé à la page suivante (page Identifier et analyser), si vous vous rendez compte d'une erreur, vous pouvez mettre à jour le tableau &lt;b&gt;t_rerun_session_</value>
  </text>
  <text id="TEXT_table_by_adding_or">
    <value> en ajoutant ou en supprimant des enregistrements sans avoir à recommencer. Vous devez juste veiller à cliquer sur 'Réanalyser' en haut de la page suivante pour mettre à jour les résumés avant de supprimer ou de renvoyer réellement les transactions.</value>
  </text>
  <text id="TEXT_Usage_Transaction_Example">
    <value>Exemple de transaction d'utilisation</value>
  </text>
  <text id="TEXT_For_Example">
    <value>Par exemple, si la requête suivante consistant à sélectionner l'utilisation pour le compte 137 traitée avant février 2005 représente les sessions à annuler,</value>
  </text>  
  <text id="TEXT_Then_you_would_execute">
    <value>vous devez exécuter la requête suivante pour insérer ces mêmes enregistrements dans le tableau des réexécutions</value>
  </text>
  <text id="TEXT_Failed_Transaction_Example">
    <value>Exemple de transaction en échec</value>
  </text>
  <text id="TEXT_Failed_Transaction_Example_Content">
    <value>Par exemple, si la requête suivante consistant à sélectionner les nouvelles transactions en échec dans un service dont le nom finit par 'testservice' et celles mesurées avant février 2005 représente les sessions à annuler,</value>
  </text>
  <text id="TEXT_Then_you_would_execute_the_following_query">
    <value>vous devez exécuter la requête suivante pour insérer ces mêmes enregistrements dans le tableau des réexécutions</value>
  </text>
</texts>