<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<texts id="Roadmap Messages" type="collection">

<description>
  The file defines the text that will be displayed in the Guide frame if an error occurs.
  The id format is ROADMAP(error number)
  Supports HTML and Keyterms
</description>

    <text id="ROADMAP-516947931">
			 <description>Synchronous metering timed out.</description>
		   <value>
			 <![CDATA[ Le pipeline MetraTech ne semble pas fonctionner en ce moment sur le serveur.Veuillez demander à votre administrateur de vérifier si le serveur fonctionne correctement.L'action sera soumise dès que le pipeline démarrera. ]]>
			 </value>
		</text>
    <text id="ROADMAP-486604795">
			 <description>The paying account is not billable.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Vous devez d'abord définir le compte comme étant facturable avant de le configurer pour qu'il puisse payer pour d'autre comptes.Vous pouvez faire ceci sur l'écran Info du compte. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP-469368830">
			 <description>This account is a payee.  It cannot be suspended.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Vous devez d'abord définir le compte comme étant non facturable avant de le suspendre.]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP1025">
			 <description>Batch failed</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Pour obtenir plus d'informations au sujet des opérations en lot qui ont échouées, cliquez <a target="main" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]">ici</a>. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP1036">
			 <description>Batch failed</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Pour obtenir plus d'informations au sujet des comptes dont l'inscription a échoué, cliquez <a target="main" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]">ici</a>. ]]>  
			 </value>
	  </text>		   
    <text id="ROADMAP1052">
      <description>Batch template failed</description>    
      <value>
<![CDATA[ L'opération du modèle de lot a échoué pour certains comptes.Pour obtenir plus d'informations au sujet des comptes dont l'inscription a échoué, cliquez a target="main" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]">ici</a>. ]]>  
      </value>
	  </text>		 	   
    <text id="ROADMAP-492896235">
			 <description>Role cannot be deleted with members</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Le rôle que vous tentez de supprimer possède actuellement des membres.Vous devez d'abord retirer tous les membres affectés à ce rôle avant de le supprimer.Cliquez <a target="main" href="[MANAGE_ROLES_DIALOG]">ici</a> pour revenir à Gérer les rôles, puis sélectionnez l'icône Membres afin d'afficher les membres actuellement affectés à ce rôle. ]]>  
			 </value>
	  </text>		    
    <text id="ROADMAP-492896216">
			 <description>Manage Account Hierarchies capability can not be associated with Subscriber Assignable Role</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Afin d'affecter la capacité Gérer les hiérarchies de compte à un abonné, vous devez placer la capacité directement sur le compte.<a target="main" href="[LAST_ROLE_PAGE]">Revenir à Configurer les capacités</a>. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP-OVERRIDESUBDATE">
			 <description>Subscription date override according to group sub or product offering effective dates.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ La date d'inscription que vous avez sélectionnée a été remplacée par la date maximale autorisée en conformité avec les dates d'entrée en vigueur de l'Offre de produit ou de l'inscription de groupe.]]>  
			 </value>
	  </text>	

    <text id="ROADMAP-OVERRIDEGROUPSUBDATE">
			 <description>Group Subscription date override according to product offering effective date.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ La date d'entrée en vigueur de l'inscription de groupe a été remplacée par la date maximale autorisée en conformité avec la date d'entrée en vigueur de l'offre de produit. ]]>  
			 </value>
	  </text>	

    <text id="ROADMAP-OVERRIDEMEMBERSHIPDATE">
			 <description>Group Subscription membership date override according to product offering or group subscription effective dates.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ La date d'adhésion de groupe a été remplacée par la date maximale autorisée en conformité avec la date d'entrée en vigueur de l'offre de produit ou de l'inscription de groupe. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
  
</texts>
