<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<texts id="Localized Errors" type="collection">

<description>
O arquivo define os erros do aplicativo MAM. A mensagem de erro foi localizada.
Quando o SDK de medição retorna um erro para o MAM, analise a mensagem no MetraTech Global Message Dll.
(Na verdade, essa tarefa é executada pelo MDM.)
</description>

    <text id="MAM_ERROR_1000"><value>O e-mail não é válido</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1001"><value>A senha não corresponde à senha de confirmação - tente novamente</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1002"><value>Erro do ciclo de faturamento. O primeiro dia do mês deve ser anterior ao segundo dia do mês.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1003"><value>O e-mail é obrigatório</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1004"><value>Descrição do espaço de nomes não encontrada. Espaço de nomes=[NAME_SPACE]</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1005"><value>Ocorreu um erro do sistema.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema e tente novamente.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1006"><value>Ocorreu um erro desconhecido.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema e tente novamente.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1007"><value>Muitas contas encontradas.  Limite sua pesquise.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1008"><value>Insira pelo menos um critério para pesquisar.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1009"><value>Insira um valor para pesquisar.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1010"><value>Este recurso só é suportado na versão do IE 4.0 e versões superiores.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1011"><value>Falha na notificação de e-mail, solicite que seu administrador verifique o log do sistema e tente novamente.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1012"><value>[ACCOUNT_ID] do assinante não encontrado por MAM().Subscriber().Find() em SubscriberFound.Asp.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1013"><value>Erro de incompatibilidade do status anterior da conta [PREVIOUS] ou do novo status da conta [NEW].</value></text>

    <text id="MAM_ERROR_1014"><value>O método MAM.Find() retornou FALSO.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1015"><value>Erro interno.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1016"><value>Erro do banco de dados interno, o crédito não encontrado.  A contagem do registro é zero.  Entre em contato com seu administrador.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1017"><value>Encontrar erro - nenhum conjunto de linhas retornado para o usuário [USERNAME].</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1018"><value>Impossível recuperar a sessão de saída por meio da medição AccountCreation. Entre em contato com seu administrador.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1019"><value>Impossível ler o novo id da conta por meio da sessão de saída. Entre em contato com seu administrador.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1020"><value>Erro do ciclo de faturamento. O primeiro dia do mês deve estar entre 1 e 30 e o segundo dia do mês deve estar entre 2 e 31.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1021"><value>Arquivo de ticket [FILENAME] não encontrado.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1022"><value>O nome de usuário já existe.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_ERROR_DETAIL"><value>Detalhes</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1023"><value>Não é possível obter informações de cartão de crédito Entre em contato com seu administrador.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1024"><value>Não é possível obter informações de ACH. Entre em contato com seu administrador.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1025"><value>A operação em lote falhou e todas as alterações foram retrocedidas.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1026"><value>Você deve especificar uma conta para a distribuição de desconto selecionando-a por meio do Localizador de contas.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1027"><value>Conta ancestral inválida</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1028"><value>Conta de pagador inválida</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1029"><value>Você não tem acesso para gerenciar:  [ACCOUNT_ID].</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1030"><value>O formato da conta de desconto é inválido.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1031"><value>O grupo foi criado.  Selecione contas a adicionar. Ou clique em cancelar para voltar.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1032"><value>Não é possível atualizar o catálogo da conta.  Efetue log-out e efetue log-in novamente.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1033"><value>Você deve especificar pelo menos uma conta.</value></text>    
		<text id="MAM_ERROR_1034"><value>Não há contas na sua seleção atual.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1035"><value>Você deve especificar um id de conta válida para descrever o caminho da hierarquia.</value></text>            
    <text id="MAM_ERROR_1036"><value>A assinatura em lote falhou para algumas contas.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1037"><value>Digite um ID de conta válida.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1038"><value>Nenhuma transação encontrada.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1039"><value>Selecione uma transação filha</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1040"><value>Você deve calcular o ajuste antes de exibir os detalhes ou salvá-lo</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1041"><value>[TEXT_KEYTERM_PRICEABLE_ITEM] [NAME] não tem tipos de ajuste configurados.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1042"><value>Nenhum tipo de [TEXT_KEYTERM_PRICEABLE_ITEM] com ajuste(s) encontrado no catálogo de produtos.  Não há transações que possam ser ajustadas.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1043"><value>Não é possível localizar o ajuste órfão [SESSIONID].</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1044"><value>Selecione [ITEM]</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1045"><value>Erro interno.  Não é possível localizar o ID da sessão [SESSIONID] no conjunto de linhas da transação</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1046"><value>Nenhum método de pagamento padrão foi configurado para a conta.  Ele foi redefinido como dinheiro/cheque</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1047"><value>Nenhum item selecionado</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1048"><value>MAM_ERROR_1048-Erro interno da exibição do ajuste</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1049"><value>Você deve inserir um ID de conta pai válido.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1050"><value>Selecione um Intervalo de faturamento ou a data de início ou a data de término para a pesquisa.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1051"><value>Selecione pelo menos uma transação.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1052">
      <value>
        <![CDATA[ A operação do modelo de lote falhou para algumas contas. <br><br> <i>Observe que nenhuma operação de atualização de conta que tenha sido bem-sucedida será retrocedida.  No entanto, as assinaturas em grupo são feitas em uma transação única.  Isso significa que se houver um erro com uma das contas que esteja sendo posicionada em uma assinatura em grupo, nenhuma delas será adicionada.</i> ]]>  
      </value>
	  </text>		
	     
    <text id="MAM_ERROR_2000"><value>Ocorreu um erro durante a adição do mapeamento de id.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2001"><value>Ocorreu um erro durante a remoção de um mapeamento de id.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2002"><value>Ocorreu um erro durante a atualização do mapeamento de id.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2003"><value>Ocorreu um erro durante a criação da conexão.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2004"><value>Ocorreu um erro durante a remoção da conexão.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2005"><value>Ocorreu um erro durante a atualização das datas de conexão.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2006"><value>Ocorreu um erro durante a movimentação da conexão.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2007"><value>Ocorreu um erro durante a criação do [TEXT_KEYTERM_SERVICE_ENDPOINT].  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2008"><value>Não foi possível determinar o ID da conta corporativa do valor especificado.  O valor deve ser um ID da conta ou ter o nome de formato (ID).</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2009"><value>Não foi possível determinar o [TEXT_SE_ID] do valor especificado.  O valor deve ser um [TEXT_SE_ID] válido ou ter o formato: Nome (ID).</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2010"><value>O valor especificado para [TEXT_SE_ID] não mapeia para um [TEXT_KEYTERM_SERVICE_ENDPOINT] existente.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2011"><value>Falha ao excluir o modelo da conta.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2012"><value>Ocorreram um ou mais avisos. Não foi possível salvar o ajuste</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2013"><value>Falha ao criar o modelo da conta.  Solicite que seu administrador verifique o log do sistema.</value></text>    

    <text id="MAM_ERROR_2014"><value>Nenhuma conta encontrada para a qual aplicar o modelo.</value></text>
	<text id="MAM_ERROR_2015">
		<value>A operação em lote falhou e todas as alterações foram retrocedidas.</value>
	</text>

</texts>
