<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts id="Date Errors" type="collection">

<description>
 Effective date error strings
</description>

    <!-- Subscription Effective Date Errors -->              
    <text id="MAM_ERROR_5000"><value>Vous ne pouvez pas laisser les dates de début ou de fin vides.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_5001"><value>Vous ne pouvez pas laisser la date de début vide.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_5002"><value>Cette date ne peut pas être passée.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_5003"><value>La date de fin ne peut pas être antérieure à la date de début.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_5004"><value>La date de début et la date de fin ne peuvent pas représenter la même date, et la date de fin ne peut pas être passée.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_5005"><value>La date de début d'abonnement ne peut pas être antérieure à la date de début</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_5006"><value>Le système ne peut pas calculer le prochain cycle de facturation après la date de début indiquée pour cet abonnement, car elle est trop éloignée (passée ou à venir). Vous pouvez régler la date de début ou en faire une date absolue.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_5007"><value>Le système ne peut pas calculer le prochain cycle de facturation après la date de fin indiquée pour cet abonnement, car elle est trop éloignée (passée ou à venir). Vous pouvez régler la date de fin ou en faire une date absolue.</value></text>		
    

    <!-- Rate Schedule Effective Date Errors -->  
    <text id="MAM_ERROR_6001"><value>Si aucune date de début n'est indiquée, la date de fin doit être postérieure à la date d'aujourd'hui.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_6002"><value>Si aucune date de fin n'est indiquée, la date de début ne peut pas être passée.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_6003"><value>La date de fin ne peut pas être antérieure à la date de début.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_6004"><value>La date de début et la date de fin ne peuvent pas représenter la même date.</value></text>

    <!-- Format error -->
    <text id="MAM_ERROR_7004"><value>Format de date incorrect. Exemple de format valide : MM/JJ/AAAA HH:MM:SS).</value></text>    
    
    <text id="MAM_WARNING_8000"><value>AVERTISSEMENT-La date de début est passée. Appuyez de nouveau sur OK pour confirmer.</value></text>
    <text id="MAM_WARNING_8001"><value>AVERTISSEMENT-La date de début est passée. Appuyez de nouveau sur OK pour confirmer.</value></text>
    
    
</texts>
