<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts id="Localized Errors" type="collection">

<description>
The file defines the MAM application errors. The error message are localized.
When the Metering SDK returns an error to the MAM looks up the message in the MetraTech Global Message Dll.
(Actually this task is performed by the MDM.)
</description>

    <text id="MAM_ERROR_1000"><value>L'e-mail est incorrect</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1001"><value>Le mot de passe ne correspond pas à la confirmation du mot de passe - Réessayez</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1002"><value>Erreur de cycle de facturation. Le premier jour du mois doit être antérieur au deuxième jour du mois.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1003"><value>L'e-mail est obligatoire</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1004"><value>Description d'espace de noms introuvable. Espace de noms =[NAME_SPACE]</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1005"><value>Une erreur système s'est produite. Demandez à votre administrateur d'examiner le journal système, puis réessayez ultérieurement.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1006"><value>Une erreur inconnue s'est produite. Demandez à votre administrateur d'examiner le journal système, puis réessayez ultérieurement.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1007"><value>Trop grand nombre de comptes trouvé. Veuillez limiter votre recherche.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1008"><value>Veuillez entrer au moins un critère de recherche.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1009"><value>Veuillez entrer une valeur à rechercher.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1010"><value>Cette fonctionnalité n'est prise en charge que dans IE version 4.0 et versions ultérieures.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1011"><value>La notification par e-mail a échoué. Demandez à votre administrateur d'examiner le journal système, puis réessayez ultérieurement.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1012"><value>L'abonné [ACCOUNT_ID] est introuvable pour MAM().Subscriber().Find() dans SubscriberFound.Asp.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1013"><value>Erreur d'état du compte précédent [PREVIOUS] ou non correspondance avec l'état du nouveau compte [NEW].</value></text>

    <text id="MAM_ERROR_1014"><value>La méthode MAM.Find() a renvoyé la valeur FALSE.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1015"><value>Erreur interne.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1016"><value>Erreur interne base de données : le crédit est introuvable. Le nombre d'enregistrements est égal à zéro. Veuillez contacter votre administrateur.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1017"><value>Rechercher l'erreur - Aucun ensemble de lignes renvoyé pour l'utilisateur[USERNAME].</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1018"><value>Impossible de récupérer la session de sortie à partir de AccountCreation. Veuillez contacter votre administrateur.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1019"><value>Impossible de lire le nouvel ID de compte à partir de la session de sortie. Veuillez contacter votre administrateur.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1020"><value>Erreur de cycle de facturation. Le premier jour du mois doit être compris entre 1 et 30, et le deuxième jour du mois doit être compris entre 2 et 31.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1021"><value>Fichier d'émission de ticket [FILENAME] introuvable.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1022"><value>Le nom d'utilisateur existe déjà.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_ERROR_DETAIL"><value>Détails</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1023"><value>Impossible d'obtenir les informations sur la carte de crédit. Veuillez contacter votre administrateur.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1024"><value>Impossible d'obtenir les informations ACH. Veuillez contacter votre administrateur.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1025"><value>L'opération par lots a échoué et tous les changements ont été annulés.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1026"><value>Vous devez spécifier un compte pour la répartition de la remise ; pour cela, sélectionnez-le dans l'outil de recherche de comptes.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1027"><value>Ancien compte incorrect</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1028"><value>Compte payeur incorrect</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1029"><value>Vous n'avez pas accès à la gestion de :  [ACCOUNT_ID].</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1030"><value>Le format du compte de remise est incorrect.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1031"><value>Le groupe a été créé. Veuillez sélectionner des comptes à ajouter, ou cliquez sur Annuler pour revenir en arrière.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1032"><value>Impossible d'actualiser le catalogue de comptes. Veuillez vous déconnecter et vous reconnecter.</value></text>
		<text id="MAM_ERROR_1033"><value>Vous devez spécifier au moins un compte.</value></text>    
		<text id="MAM_ERROR_1034"><value>Il n'y a aucun compte dans votre sélection actuelle.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1035"><value>Vous devez spécifier un ID de compte valide pour décrire le chemin d'accès à la hiérarchie.</value></text>            
    <text id="MAM_ERROR_1036"><value>L'abonnement a échoué pour certains comptes.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1037"><value>Veuillez entrer un ID de compte valide.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1038"><value>Aucune transaction trouvée.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1039"><value>Sélectionnez une transaction enfant</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1040"><value>Vous devez calculer l'ajustement avant d'afficher les détails ou de l'enregistrer</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1041"><value>Aucun type d'ajustement n'est configuré pour l'[TEXT_KEYTERM_PRICEABLE_ITEM] [NAME].</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1042"><value>Aucun type d'[TEXT_KEYTERM_PRICEABLE_ITEM] avec ajustement(s) n'a été trouvé dans le catalogue produits. Aucune transaction ne peut être ajustée.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1043"><value>Impossible de trouver l'ajustement orphelin [SESSIONID].</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1044"><value>Veuillez sélectionner un [ITEM]</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1045"><value>Erreur interne. Impossible de trouver l'ID de session [SESSIONID] dans l'ensemble de lignes de la transaction</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1046"><value>Aucune méthode de paiement par défaut n'a été configurée pour ce compte. Il a été réinitialisé en Trésorerie.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1047"><value>Aucun élément sélectionné</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1048"><value>MAM_ERROR_1048-Erreur interne d'affichage d'ajustement</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1049"><value>Vous devez entrer un ID de compte parent valide.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_1050"><value>Veuillez sélectionner un intervalle de facturation ou une date de début et une date de fin à utiliser pour la recherche.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1051"><value>Veuillez sélectionner au moins une transaction.</value></text>    
    <text id="MAM_ERROR_1052">
      <value>
          L'opération de modèles par lots a échoué pour certains comptes. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;i&gt;Il est à noter que les opérations de mise à jour de compte ayant abouti ne seront pas annulées. Toutefois, les abonnements groupés sont réalisés au cours d'une même transaction. Cela signifie qu'en cas d'erreur avec l'un des comptes d'un abonnement groupé, aucun ne sera ajouté.&lt;/i&gt;   
      </value>
	  </text>		
	     
    <text id="MAM_ERROR_2000"><value>Une erreur s'est produite lors de l'ajout des mappages d'ID. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2001"><value>Une erreur s'est produite lors de la suppression des mappages d'ID. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2002"><value>Une erreur s'est produite lors de la mise à jour des mappages d'ID. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2003"><value>Une erreur s'est produite lors de la création de la connexion. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2004"><value>Une erreur s'est produite lors de la suppression de la connexion. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2005"><value>Une erreur s'est produite lors de la mise à jour des dates de connexion. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2006"><value>Une erreur s'est produite lors du déplacement de la connexion. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2007"><value>Une erreur s'est produite lors de la création du [TEXT_KEYTERM_SERVICE_ENDPOINT]. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2008"><value>Impossible de déterminer l'ID de compte société à partir de la valeur spécifiée. Cette valeur doit être un ID de compte ou être au format Nom (ID).</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2009"><value>Impossible de déterminer l'[TEXT_SE_ID] à partir de la valeur spécifiée. Cette valeur doit être un [TEXT_SE_ID] valide ou être au format Nom (ID).</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2010"><value>La valeur spécifiée pour [TEXT_SE_ID] ne correspond pas à un [TEXT_KEYTERM_SERVICE_ENDPOINT] existant.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2011"><value>La suppression du modèle de compte a échoué. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2012"><value>Un ou plusieurs avertissements se sont affichés. L'ajustement ne peut pas être enregistré</value></text>
    <text id="MAM_ERROR_2013"><value>La création du modèle de compte a échoué. Demandez à votre administrateur de vérifier le journal système.</value></text>    

    <text id="MAM_ERROR_2014"><value>Aucun compte trouvé pour l'application du modèle.</value></text>
	<text id="MAM_ERROR_2015">
		<value>L'opération par lots a échoué et tous les changements ont été annulés.</value>
	</text>
</texts>
