<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<texts id="Roadmap Messages" type="collection">

<description>
  O arquivo define o texto que será exibido no quadro do guia, caso ocorra um erro.
  O formato do id é ROADMAP(número de erro)
  suporte HTML e termos-chave
</description>

    <text id="ROADMAP-516947931">
			 <description>A medição síncrona expirou.</description>
		   <value>
    			 <![CDATA[ Aparentemente, o MetraTech Pipeline não está em execução no servidor.  Solicite que o seu administrador verifique se o servidor está em execução corretamente.  A ação será enviada quando o pipeline começar. ]]>
			 </value>
		</text>
    <text id="ROADMAP-486604795">
			 <description>A conta de pagamento não é faturável.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Você deve primeiro marcar a conta de pagamento como faturável antes de poder configurá-la para outras contas.  Isso é feito na tela Informações de conta. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP-469368830">
			 <description>Essa conta é um favorecido.  Ela não pode ser suspendida.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Você primeiro deve marcar a conta de pagamento como não faturável antes que você possa suspendê-la.]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP1025">
			 <description>Falha do lote</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Para obter mais informações sobre as operações em lote que falharam clique <a target="MainContentIframe" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]">aqui</a>. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP1036">
			 <description>Falha do lote</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Para obter mais informações sobre as contas que falharam ao efetuarem a assinatura clique <a target="MainContentIframe" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]">aqui</a>. ]]>  
			 </value>
	  </text>		   
    <text id="ROADMAP1052">
      <description>Falha do modelo de lote</description>    
      <value>
        <![CDATA[ A operação do modelo de lote falhou para algumas contas.  Para obter mais informações sobre as contas que falharam clique <a target="MainContentIframe" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]">aqui</a>. ]]>  
      </value>
	  </text>		 	   
    <text id="ROADMAP-492896235">
			 <description>A função não pode ser excluída com membros</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ A função que você está tentando excluir no momento tem membros.  Você deve primeiro remover todos os membros da função antes de poder excluí-la.  Clique <a target="MainContentIframe" href="[MANAGE_ROLES_DIALOG]">aqui</a> para voltar para Gerenciar funções e, em seguida, selecione o ícone Membros para ver quem está atribuído no momento para essa função. ]]>  
			 </value>
	  </text>		    
    <text id="ROADMAP-492896216">
			 <description>O recurso Gerenciar hierarquias de conta não pode ser associado com a Função atribuível do assinante</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Para atribuir o recurso Gerenciar hierarquias da conta para um assinante você deve posicionar o recursos diretamente na conta.  <a target="MainContentIframe" href="[LAST_ROLE_PAGE]">Volte para Configurar recursos</a>. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP-OVERRIDESUBDATE">
			 <description>Sobreposição da data de assinatura de acordo com as datas efetivas de ofertas de sub ou produto do grupo.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ A data de assinatura selecionada foi substituída pela data máxima permitida de acordo com as datas efetivas da Oferta de produto ou Assinatura em grupo.]]>  
			 </value>
	  </text>	

    <text id="ROADMAP-OVERRIDEGROUPSUBDATE">
			 <description>Substituição da data de assinatura em grupo de acordo com a data efetiva da oferta de produto.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ A data efetiva de assinatura em grupo foi substituída pelo máximo permitido de acordo com a data efetiva da oferta de produto. ]]>  
			 </value>
	  </text>	

    <text id="ROADMAP-OVERRIDEMEMBERSHIPDATE">
			 <description>Substituição da data de associação da assinatura em grupo de acordo com as data efetivas de oferta de produto ou assinatura em grupo.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ A data de associação em grupo foi substituída pelo máximo permitido de acordo com a data efetiva da oferta de produto. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
  
</texts>
