<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<texts id="More Localized System Information" type='collection'>

<description>
Este arquivo define as informações do sistema MAM que devem ser localizadas.
</description>
    
              

  <text id='DEFAULT_PATH_SEARCH'>
   <value>/mam/default/localized/en-us</value>
      <description>
O caminho definido no arquivo de modelo do diálogo HTML. Neste caso, nós mantemos o /mam/ porque é é codificado desta maneira no arquivo de modelo HTML.
O processo Renderizador do MDM usa esta string para executar uma pesquisa/substituição da string.
      .</description>
  </text>       

  <text id='CUSTOM_PATH_SEARCH'>
   <value>/mam/custom/localized/en-us</value>
      <description>Igual a DEFAULT_PATH_SEARCH, mas para a personalização da pasta.</description>
  </text>        

  <text id='DEFAULT_PATH_REPLACE'>
   <value>[APP_HTTP_PATH]/default/localized/en-us</value>
      <description>
Defina onde estão armazenadas as pastas localizadas (imagens, estilo, pesquisa de texto) do usuário com base nesta linguagem.
Esta string é usada pelo processo Renderizador do MDM, use esta string para executar uma pesquisa/substituição da string.
Esta string é uma string substituída. Aqui, não codificamos o mam, mas usamos a macro interna de modo que MAM possa ser instalado em um local diferente.
      </description>
  </text>

    <text id='CUSTOM_PATH_REPLACE'>
   <value>[APP_HTTP_PATH]/custom/localized/en-us</value>
      <description>Igual à CUSTOM_PATH_SEARCH, mas para a personalização da pasta.</description>
  </text>


    <text id='PV_ROW_PER_PAGE'>
   <value>25</value>
      <description>Número de linhas por página para qualquer exibição de produto.</description>
  </text>
    
    <text id="MAX_ROW_PER_PICKER_PAGE">
        <value>25</value>
        <description>Número de linhas em um coletor</description>
    </text>
    <text id="MAX_ROW_PER_LIST_PAGE">
        <value>25</value>
        <description>Número de linhas em uma lista</description>
    </text>    
        
    <text id='DEFAULT_TIME_ZONE_ID'>
   <value>18</value>
      <description>Ao abrir a conta de adição, defina o id do fuso horário padrão selecionado.</description>
  </text>    
    
     
    <text id='DEFAULT_TAX_EXEMPT'>
   <value>FALSO</value>
      <description>Ao abrir a conta de adição defina o valor de isenção de imposta padrão.</description>
  </text>        

    <text id='MDM_BACK_BUTTON_ERROR'>
   <value>
       <![CDATA[
          <html>
            <head>
              <LINK Localized='TRUE' rel='STYLESHEET' type='text/css' href='/mam/default/localized/en-us/styles/styles.css'>
            </head>
            <body>
               Não é possível processar sua solicitação  Tente novamente sua ação desejada selecionado a opção de menu novamente.<br><br>
               <center><em>Isso pode acontecer caso você acesse uma página armazenada em cache ou use o botão Voltar do navegador para obter uma página armazenada em cache inválida.</em></center>
           </body>
         </html>
       
         
       ]]>   
      </value>
      <description>A mensagem de erro localizada quando o usuário usa o navegador do botão Voltar.</description>
  </text>    

    <text id='BILLING_CYCLE_BI_WEEKLY_COMBOX_BOX_FORMAT'>
   <value>[LABEL] : [START_DATE] - [END_DATE] ([MONTH]/[DAY]/[YEAR])</value>            
      <description>
Diálogo DefaultDialogAddAccount.asp, o ciclo de faturamento bissemanal mostra uma caixa de combinação com 14 períodos ou menos.
Esta entrada permite a personalização da exibição das informações do período. Consulte a documentação do ciclo de faturamento para obter mais ajuda.
Esta tag permite que você crie o formato de string que será exibida na caixa de combinação da lista de tags bissemanais do
ciclo de faturamento. END_DATE,START_DATE,LABEL,MONTH,DAY,NAMEDDAY,SECONDDAY,YEAR.
      </description>
  </text>

    <text id='DEFAULT_COUNTRY_ENUM_TYPE_VALUE'>
   <value></value>
      <description>
      No MAM 2.0, como os campos de contato não são mais exigidos, o valor padrão País fica em branco...
      Ao abrir a conta de adição, defina o id de país selecionado padrão. 208 é dos EUA. Consulte espaço de nomes do tipo de enumeração global.
      </description>
  </text>
    
    <text id='DEFAULT_DEFAULT_ADD_ACCOUNT_EMAIL_NOTIFICATION'>
   <value>FALSO</value>
      <description>Ao abrir a conta de adição, defina se a caixa de seleção Notificação de e-mail da caixa de diálogo Adicionar conta foi selecionada.</description>
  </text>    

    <text id='MDM_PVB_INTERVAL_ID_COMBOX_BOX_FORMAT_CURRENT_MONTH'>
   <value>[START_DATE] Hoje</value>
      <description>Navegador de exibição de produtos MDM - Como personalizar a caixa de combinação ID de intervalo.</description>
  </text>
    <text id='MDM_PVB_INTERVAL_ID_COMBOX_BOX_FORMAT_PREVIOUS_NON_CLOSED_MONTH'>
   <value>[START_DATE] até [END_DATE]</value>
      <description>Navegador de exibição de produtos MDM - Como personalizar a caixa de combinação ID de intervalo.</description>
  </text>
    <text id='MDM_PVB_INTERVAL_ID_COMBOX_BOX_FORMAT_PREVIOUS_CLOSED_MONTH'>
   <value>[START_DATE] até [END_DATE] nº da fatura:[INVOICE_NUMBER]</value>
      <description>Navegador de exibição de produtos MDM - Como personalizar a caixa de combinação ID de intervalo.</description>
  </text>
    <text id='MDM_PVB_INTERVAL_ID_COMBOX_BOX_FORMAT_PREVIOUS_CLOSED_MONTH_WITH_NO_INVOICE_NUMBER'>
   <value>[START_DATE] até [END_DATE]</value>
      <description>Navegador de exibição de produtos MDM - Como personalizar a caixa de combinação ID de intervalo.</description>
  </text>    
    
    <text id='QUICKFINDALIAS1'>
   <value>Apelido</value>
      <description>A Pesquisa rápida permite a execução da pesquisa por Apelido, a palavra apelido será exibida na caixa de combinação Pesquisa rápida e precisará de uma tradução.</description>
  </text>

  <text id='ADJUSTMENT_FINDER_CURRENT_ACCOUNT_TYPE_FOR_QUERY_IS_THE_PAYER'>
  <value>1</value>
      <description>
      Ao analisarmos a transação para a conta pesquisada no momento, é necessário saber como exibir a conta:
      como o pagador ou como o
      PUBLIC CONST ACCOUNT_FINDER_ACCOUNT_TYPE_FOR_SEARCH_PAYER=1
      PUBLIC CONST ACCOUNT_FINDER_ACCOUNT_TYPE_FOR_SEARCH_PAYEE=2 do pagador
      </description>
  </text>
  
  
</texts>
