<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts id="Roadmap Messages" type="collection">

<description>
  The file defines the text that will be displayed in the Guide frame if an error occurs.
  The id format is ROADMAP(error number)
  Supports HTML and Keyterms
</description>

    <text id="ROADMAP-516947931">
			 <description>Synchronous metering timed out.</description>
		   <value>
    			 <![CDATA[ Il semblerait que le pipeline MetraTech ne fonctionne pas sur le serveur. Demandez à notre administrateur de vérifier que le serveur fonctionne correctement. Cette action sera envoyée au démarrage du pipeline.  ]]>
			 </value>
		</text>
    <text id="ROADMAP-486604795">
			 <description>The paying account is not billable.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Vous devez au préalable marquer le compte de paiement en tant que facturable, pour pouvoir le configurer en vue du paiement d'autres comptes. Pour cela, utilisez l'écran Infos du compte.  ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP-469368830">
			 <description>This account is a payee.  It cannot be suspended.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Vous devez au préalable marquer le compte de paiement en tant que non facturable, pour pouvoir le suspendre. ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP1025">
			 <description>Batch failed</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Pour plus d'informations sur les échecs d'opérations du lot, cliquez &lt;a target="MainContentIframe" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]"&gt;ici&lt;/a&gt;.  ]]>  
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP1036">
			 <description>Batch failed</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Pour plus d'informations sur les échecs d'abonnement de comptes, cliquez &lt;a target="MainContentIframe" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]"&gt;ici&lt;/a&gt;. ]]> 
			 </value>
	  </text>		   
    <text id="ROADMAP1052">
      <description>Batch template failed</description>    
      <value>
        <![CDATA[ L'opération de modèle de lot a échoué pour certains comptes. Pour plus d'informations sur les comptes ayant échoué, cliquez &lt;a target="MainContentIframe" href="[BATCH_ERROR_LIST_DIALOG]"&gt;ici&lt;/a&gt;. ]]> 
      </value>
	  </text>		 	   
    <text id="ROADMAP-492896235">
			 <description>Role cannot be deleted with members</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Le rôle que vous tentez de supprimer possède des membres. Vous devez au préalable supprimer tous les membres du rôle avant de pouvoir supprimer ce dernier. Cliquez &lt;a target="MainContentIframe" href="[MANAGE_ROLES_DIALOG]"&gt;ici&lt;/a&gt; pour revenir à la gestion des rôles, puis sélectionnez l'icône Membres pour afficher les personnes actuellement associées à ce rôle. ]]>  
			 </value>
	  </text>		    
    <text id="ROADMAP-492896216">
			 <description>Manage Account Hierarchies capability cannot be associated with Subscriber Assignable Role</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Pour affecter la capacité de gestion des hiérarchies de comptes à un abonné, vous devez placer directement cette capacité dans le compte.  &lt;a target="MainContentIframe" href="[LAST_ROLE_PAGE]"&gt;Revenir à la configuration des capacités&lt;/a&gt;. ]]>   
			 </value>
	  </text>		
    <text id="ROADMAP-OVERRIDESUBDATE">
			 <description>Subscription date override according to group sub or product offering effective dates.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ La date d'abonnement sélectionnée a été remplacée par la date maximum autorisée conforme aux dates de validité de l'offre de prix ou des abonnements groupés. ]]>  
			 </value>
	  </text>	

    <text id="ROADMAP-OVERRIDEGROUPSUBDATE">
			 <description>Group Subscription date override according to product offering effective date.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ La date de validité de votre abonnement groupé a été remplacée par la valeur maximum autorisée conforme à la date de validité de l'offre produit. ]]>   
			 </value>
	  </text>	

    <text id="ROADMAP-OVERRIDEMEMBERSHIPDATE">
			 <description>Group Subscription membership date override according to product offering or group subscription effective dates.</description>
		   <value>
		       <![CDATA[ Votre date a été remplacée par la valeur maximum autorisée conforme à la date de validité de l'offre groupée ou de l'abonnement groupé. ]]>   
			 </value>
	  </text>		
  
</texts>
